hi 淡友（1358）

升完未

正股升得雞水
比人炒果d又無錢買
玩工具又夾鳩你
戒賭啦淡友

牛都不敢買

去哂騰訊美團 屌佢個閪

下午就閪冧啦
熊軍去放飯先

熊軍被打靶
仲有邊隻

輸晒邊有錢食飯

去公園執樹皮啦

.
羊左5幻幾 嘰嘰
唔做淡雞精神爽

牛年牛市仲做淡雞
錢多得濟？

今日樹皮濕左

可摸耳請啲熊軍手腳食薯條?

未到牛年囉

真冇肥年

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

易入口小小

巧窩心

過左成朝仲係3萬點

一跌就call 贏錢就係咁簡單

都買唔起⋯

今日落大雨
落大雨=升

少少咁回下水

但佢又唔繼續升 撚下撚下咁

有無人玩451
今日批股死唔到

仲有636保底價

我好多能源股 今日死水咁

變哂熊仔餅 無左成皮

我今早股災，出貨情況好嚴重
而家好返d了

636 留意下

提哂各位 唔好買
但就鍾意輸錢

我入左636
等派息

個谷仲有冇淡友

邊個仲敢做淡

靜待突發性股災的到來

等睇最後十分鐘殺埋30050熊

高J牛會否不智

轉晒做牛軍

QQ 同 外賣仔 又升爆廠

呢個位買乜都不智

QQ破頂
800指日可待

我諗左成朝冇入

等睇放新年假個幾日黑天鵝

輸咁大張put
如果今朝入左就追番...
不過我都無入

我都係咁話但揀錯邊

想入熊仔 等初五
但唔夠膽

唔高追 比返隻860你

感覺到今日成個office 都死氣沈沈

我做緊死剩熊 ，SH 7500

死大芋扮上唔到3幻
爺閪新年谷住走曬d貨
起碼走曬貨到爺閪返黎就接貴貨。
接到咁上下再drop to zero

未殺到30050

穿4蚊會入

最後2分鐘落緊黎啦 下午熊嗎

真
穿4蚊值得痾煙

真
7500買親就豬

我琴日蝕住2萬放佐一半今日好c服

我突然想起爛賭妻鬥爛賭夫套戲
初一冇事做好節目

7500輸2萬

成公司都淡友

大戶

首領之前7500豬仲多

好似個個都冇心情講野咁 生人勿近

咪係 山大個帳面5萬5萬咁輸

玩期貨羊番晒啦
今日仲賺到盡

唔知佢請唔請人數錢錢呢

等大炒

見你地入我都入下

估sir 你大炒係指炒車定炒上

到時我開苦主區
記得入黎推幾下

熊軍準備執骨上IFC啦

仲想有骨執

骨都冇
唔知下午回唔回到少少水

等陣跌返1-2000點應該會有

收到風大戶熊係302
今日收298

熊證朝早打靶
唔係用當日最高位計算咩

炒上啦，順豐大陸都成70pe ttm, 入股隻636成11pe
遲下唔覺意改個名叫順豐國際仲得了既

SH to the moon

閪冧

唔包生仔，唔對路我自己會閃人，自己汁生

午後跌番500點OK

仲未投降

25入左
應該唔會蝕得去邊

想回水過年

已決定今晚沽鳩哂apple佢，屌老母妹左半年

唔跌點入牛

期貨都未穿30000

一陣就隊穿佢

你個名

估唔到真係有sh 傻淡

浸親

投降吧我沒有辦法
為你擋幾千好友

十幾個彪形淆軍

十分鐘牛定熊

熊撚硬高位回落500點

呢到全部都係光頭淆軍

唔改順豐國際了，少左個大炒借口

要搵返隻熊

等睇一陣直插倒跌500

唔會啦
嘉里係香港咁出名
個橙色都幾靚

但唔夠ONE d櫃靚

set 左三幻put

食住條5ma上

賣咗隻call喇
可以跌返啲喇
Thanks

印度神童起身未
股災呢

未敢入熊

叫左大家唔好做淡架啦
hi

下星期31000 信不信由你...

又然

就快可以做

係，成幾個月都係咁，勁靚
都唔知點解以前仲做淡

dh 994 咋

唔會啦，你又唔努力put佢落黎
收到下次三萬係浪底

dh put而家輕鬆100點啦
點解唔做淡

謝蛇係咪睇310

改順豐國際，有機炒到太空

幾時做得講聲

最後呼籲 真係有排夾 淡友唔好鬥氣
其他高手唔敢講 但我牛絲夠膽

不了

即刻買隻牛貼倉先啦

個個好似你咁勁咩，我地好average架咋

回緊

282 CALL 而家輕鬆千幾點啦
邊有得咁講

貼倉就不了
大家信唔信都冇所謂

謝sir 早過我迷途知返
過肥年啦

名姐
CEO都話係做順豐既國際部
點都會上太空

印度神童原來都係連登仔

我同腳仔HSI 282 Call 早咗落車on99
依家日日要搵位上車

大户送錢過年

原來腳仔都fatfat

好似羊左幾百點

求下大家暫時唔好再做淡

我最近玩700正股驚西算了
唔好笑我無大志
追車心肺功能要好好，我老人家唔得啦
今次真係無頂，憑感覺同18年好似

隻牛唔郁咁點

閪冧緊

你咁燈同大户巴唱反調

我冇錢玩正股
個人覺得似2019

你咪281call左

淡到骨子裏

等睇直插

我牛絲乃第一個睇回調後再爆上3幻之人

3幻一入牛就跌

利申 今個月call多

謝b早過你 未回調已經睇到

通常我扑暈自己再上黎gel
打靶就冇計

入完又放 點呀 妹下妹下

打靶你賠返比我

打和 Super!

已經確認到收市為止都只會一路陰跌完場上昇動力明顯減弱晒

腳仔轉運了 有腳快拜

賺晒我啲錢

腳sir

其實淡友應該仲可以炒港女雙頂概念
只要跌穿頸線，真係266見

幾時到你轉運

頸線係邊

穿295先諗啦
阻力變支持

尋晚要追入啦，都有80% 升幅，睇盤前點

299都唔穿啦

係個頭下面

Break 10ma sin consider put

Don’t put at this moment.

Still many 散戶淡倉

係鎖骨上面

好b真係佛心

妹下妹下 想牛下 賺少少回水咋

實穿，對淡友好有信心

拎撚住熊過埋今日夜 唔係我死 就係我死

我今朝已死

我個幾個fd 輸到pk
有一個cut jor
另外兩個仲未cut
I worry will reach 30200 after cny

反手做好人啦

被斬倉

305

市都未開 比人斬左兩日

都冇signal 會跌
都唔知put 乜q

AT LEAST 302

只想開心過年

有機

骨都執唔番

散哂

現時走勢...似2017.....上3幼3至3幻5, 之後直插210....

哦...更正..係250...

至少310

今日似係坐穩30000收市

一到月供日就開始拉高

其實想知你跟邊個做淡
見你成朝問問問
應該有高人指點

唔怕 個市最多升埋聽朝就唔會再升

3100

9923 又10%

尋日入架啦 揸左過夜

救救我地熊軍 唔好再升啦！

唔答！算啦

今個星期*

冇人跟隨心

過完年就來料

25

有命過到年就話者

我們只是孩子啊！

我輸緊13000蚊

今晚回返500比我call得唔得

妹撚到

跌緊了

你而家覺得佢似升多定跌多？

升到67咁喎

妹下妹下

未轉到

差唔多啦, 重熊都係呢D位

今晚就搬至無雷宮咁遠啦
所以可以再殺上

唔會再升住
遲D再升

前2日約好3萬等
點解你唔拉實我呀
唔好俾我走呀嘛

跌穿10MA呃左好多人沽

點估到今日升咁多

買介內証

哎呀, 早知聽謝SIR,大戶巴講啦
真係3萬啦
287斷斷續續CALL上黎都羊唔到
輸左張PUT既錢呀陰功豬

今晚記得蒲頭大戶巴愛你

3300第一次召集

你老味西夠膽就穿DH上301

Said will 30k. You put jor ?

巴打算唔算係依個POST既元老, 估唔到你仲係度聚腳

琴晚輕輕put左下

佢今日羊

肯走Q未

今日就大大力CALL

今日牛定熊過夜好

仲有隻30050未殺

同我跌呀

Omg ...... no signal also put ...
Wait break 10ma

本來想到800先食
但想由渣輪轉返做渣牛仔
所以今日食左啦
準備再睇位入

3頂唔穿30050就閪冧算啦

屌 仲唔插水，重貨28700牛都養得fatfat 仲唔殺？

臨訓前覺悟, 都係聽條仔講買番CALL
本身食飯前29388佢已經叫我CALL,我無理佢

仲ON99走去PUT左陣
如果我平時聽佢講
我就唔係輸幾千點,係贏緊幾千點啦

琴晚輕輕再反手
不過今朝好早就平晒
估唔到升咁多

636回左好多

點數幾千點出嚟

奈指

日經做咩跌返百幾？

唔驚夾極都係男朋友D錢

殺埋302熊先收市啦

我236 PUT上黎架
236>255
263>282
284>292
呢幾張輸得多D,其他細數唔記得

佢255已經叫我CALL
我PUT緊期間一直不停叫我買CALL

美團80蚊我買,我話貴
130蚊叫我買,我話貴
160蚊叫我買,我話貴
230蚊叫我買,我話貴
260蚊我買,我話高追唔買
屌,而家4百幾

D錢我架

平緊手
我今朝25入 我就SH到佢賣到個倉派息
驚閪咩

要插一早插左啦
大芋想吸貨姐
唔係冇理由穩住個價

不如比晒D錢叫你男朋友做倉算啦

你起我底都知既
無得呃人

請問跌得未

g 持

佢次次幫我買都贏
係輸過一次
個次仲要係我叫佢走

垃圾9988食撚屎
走撚左隻CALL輪
成2個月先得70幾%
本身200%冇走
轉700輪

佢話俾錢叫我炒
每日羊1千蚊番黎
我羊50點都難, 仲100點

應該會羊一日，豬一日，最後打和

計次數, 其實我成日贏
不過我輸一次,基本就一鋪清袋

你同佢講
你唔豬錢已經算係咁
仲想要100點

我就豬多（止蝕）贏少（食大浪）

你上年日日大法都夠數!

我條數好難追
佢話俾多D錢咪易追D
我話: 唔係, 係會輸得再快D

醉SIR呀, 救下小奈奈啦
點先可以學到你嬴親都2,300點呀

If at 4:08pm , hsf don’t break 850.
Tmr will rise further to 30200.
Be careful bro

我收左皮架啦
過埋新年再做
好B記得CARRY下我

我都係，比呂布陰臭哂

陪左大家咁耐

我係新人,多多指教

好E真好心
奈奈一定忍唔到手put

硬撚到 lunch後反手完全無肉食 走算

唔好再升啦！我好心痛呀！

互相學習
I am also learning by paying school fee

硬撚到咁

真係冇乜 諗緊過唔過夜

好B咪好後生

Nope
Tmr very likely break 30200

一穿就上305

3 幻

哇！抽上去！

可能殺埋302....

有305就有310...

有310就330

之後就290

屌你！係咪同船架！

起碼都250啦

302熊死未

30050 I mean

請.....問....跌得......未

全世界政治市...已經脫離現實..無銀得跌....

我想講 最多錢 果隻熊仲未死

已-1

30590

追緊30238

通常就跌落去嘅

繼續day high

大戶巴睇升到去邊
上到三幻唔識玩

上到3幻 我買你對家
上次上到3幻比你gel返落282

留左咁耐既元老應該都有返咁上下........

知驚未？

妹恐怖 早5分鐘走都執少幾百

扑濕你個小光頭

合埋眼call 你敢唔敢！？

302應該死9梗...

我估都差唔多，點都好盡量唔好hold過年。太長時間，風險太大

冇閪水睇黎都多餘

巧有霸氣

無上進心 無加call

但係之後跌都唔會好似1月尾咁

快d跟美女破頂啦

我之前QQ係頂766入左牛
SH到今日，你話我敢唔敢

DH食左未

升到搵位call下都難入手

如果係消化就唔會，個種跌係配合壞消息休市咁耐唔知有咩料出來，兩邊都可以

回少少啦 咁柒高點玩呀

今日清哂了
剩係入左636

可以收爐放新年

292call左走唔走好

有冇新淡入場

好

好想沽多2張溝溝佢, 咁就296可以平手走人

屌
開咗成個下晝會
又跌

聽日收穿302
新年返黎一野穿310不是夢

又嚟 淡到你爆先會落

30000未必企得穩, 一插番落黎就290見輕鬆倒賺2400點

咁多好友，就知聽日咩事

聽日淡係咪一樣做雞

唔好拗頸啦
推個市上嚟真係夾你一兩日咁少咩

我個仔第時有屋住，有樓收租
我都要做呀！
快D揾野做啦！唔好話做fd唔提你呀

Mud 9

做左咁耐fd，我從來冇提過我屋企既野
唔講唔代表冇

謝sir 睇推到邊

set 返個298 平put 先

推市xander

推死Xander

唔知 305一定走唔甩

精神分裂架條友

推車Xander

我睇今晚只少回到296 熊軍坐定定

大戶要過肥年 所以要牛熊雙殺

唔call都唔put

岩 我feel到股災既味道
熊Gel

走左了，輸左1300
好唔同，順豐呢2個字好值錢。
無呢2個字就唔高J了

岩岩29960溝多2張, 只要落到296我就打和走人, 唔該今晚同我隊400點落去, 話之你聽日爆上去見310

屌你味撚gel

我睇多排先
等北水打救

驚咩 今晚到熊軍入伊院high

爆上310爆鳩你倉再對返落去

尾段期指跌番成百點落黎, 聽日點都會有幾百點回調咯

好似人踩人咁
踩來踩去
唔上唔落

係咪ifc針左 送完入伊院

我用我支巨棒插穿你個屎眼呀

我怕一陣夜市先隊上幾百

今晚見305我旺仔小饅頭塞尿管呀

又嚟

今朝一入隻put輪就輸10％

落雨都做淡係咩玩法

今晚miki 有無位比我call

3萬溝多張
3萬1再溝多張

你成日自言自語咁既

聽日升返1000點我都夠了

係咪輸得多

穿300即call !!! 岩岩都想call架啦睇多兩睇又上番去

都無升10%, 點解輸就要輸10%

溝左啦296就打和, 真係爆上去就自動消失

爆幾先先會斬

我都唔知, 今個月已經升左1800點, 唔通升3000點咩應該仲有幾百點水位點都會插返落黎

半日市唔玩無損失，玩美女

有槓桿嫁嘛
而且有時間值同引申波幅影響

上個月4千都係咁升啦

今日食左淡魷勿演生小辣

回一回調再爆升 根本就係健康牛 今次最少3幻3

大戶巴點睇 仲有得升？

咁不如歷史高

3000點先夠大戶食

30100熊 0.012大量入手 又要挑戰未開先斬我既節奏

過左年再算

基本上佢無回頭可以博

聽朝一早set到420入6182康希落 5手
一定有少少執

身邊啲同事個個都傾緊6185 聽日可能爆升 最少440

6185先岩

其實今個月轉倉位好似係29600附近渣

真。夾3千點
到時譚友破產的破產 針的針。
到drop to 2幻

Lm

依家先Call美女會否不智

又唔會

搵下位試試先

早兩日講過低水夾平水會夾到pk🙈
不過有人話係除淨， 我就未見過除淨會除定下個月先

夜期打晒交咁

道指肯跌未

你咩價位入？

put呢

我大勝緊20點

邊個贏錢嘅同我出嚟

你樓上已經gel緊

望望上面

平均38.07，分三次入

put美女你要快手，基本上都唔可以放過夜

OkokI’m with u now

睇埋JG

諗住落返312左右走架喇

開左put？

尋日313入左少少sdow

印度神童話10號股災，我相信了

美國都10號啦 仲唔股災？

sorr 奈B！我回錯post
可能太忙錯手按錯
應該係回出面個應否買車post
sorr all

以為你神經失常添

冇呀清

但你係經常自言自語

冇呀奈B

以為你輸到傻左
好擔心你

安心沽期

Yes gogogo

我唔沽港期

美期跌港女99%跟，gogogo

你呢隻又咩價位？

又係個光頭佬
小拳巴你又話調職冇時間嘅

$8 啱啱入

我sofi冇盤前走咗記得單聲小弟賺咗免費幫你含撚一次

佢話係你個倉股災

呀仔 你想老豆將恆指推上幾多點？

上一次大奇蹟日係幾多點？

萬三點囉

Ok 今晚落萬三點

你出手先定我出手先?

謝b睇幾多

就姐 都未成事
最後可能又冇左回事
濕鳩公司

繼續31樓啦 回下冇壞

隔離post諗咁多野，原來目標只係廿蚊。。。哂心機啦
只能講藝高人膽大，係搏佢760落740既

講咁多搏佢跌廿蚊
求鳩其一日都升到廿蚊啦

留名

咪係lor，一日60蚊夾鬼死你呀以家咁既市，邊個知呀

miki真係要幾癲有幾癲 睇睇下一棍上

唔好再升啦 救救熊軍

50點

仲要先9點半 完全上唔切車

熊仔餅又出爐啦

毛巴點睇

破左30300先啦

可能天日就回

太早出手

睇到d野

我都入左put等回再call
睇下回唔回到去311
真係執個加大
再肯回多少少就30850睇個盤感就唔大機會

夾幾十點姐
無事既

Call完一張大期 再 做cover call 無得輸

我執少少就做返好人等我

長遠一定係call

升撚到
屌你老母

真呀
大上大落 廿蚊算係乜

大跌仲係最高位發生
即係今晚
煙火爆完就消失

咪講粗口啦 cheap到死

我鄧熊軍心痛
sor 一時衝動左

光頭仔贏好多啦

係驚輸唔敢玩
唔想夾到年三十晚咁唔老黎

收到風

明明30分鐘前仲係千升

內幕

你D風

今次堅。唔堅我退出
老美今晚最少跌1200

張家輝呀 冇人睇過?

咩戲

想退出直接講咪得lor
我地實挽留你架

冧緊

紫巴個收到風由上年聽到而家

次次都係千跌居多

光頭仔快d解釋 @光頭仔

Gel到啲頭髮甩晒

前排上3幻gel到禿頭
之後就插到落282

夾撚死la

係咪準備千跌啦

3 幻 夾好少咋喎

有冇風呀謝b c fu

4.6重貨7500 有無機返家鄉

其實騰訊今朝競價完左都759,收市761,即日買個D食到770個價先有肉食,否則都係無肉食~早知尋日$73X時入返少少

揀左隻700CALL
行使價808
9月份先到期
坐到羸1000%先走

未住我加返d倉

39.5入左

gel得太行
冇晒頭髮

唔怕啦咁

唔啱聽嘅說話想唔想聽

一陣再加

有聲

跟升唔跟跌 聽朝又升
建議各位call返張聽朝食

310糕糕糕

夜期插緊，一陣有好戲睇

牛油已熔化
所有V彈都係牛軍既逃生門

哇第一日做好友就咁呀

大棍到

股joy 咖哩童有料

落來296接你了

你身上有他的咖哩味
是我鼻子犯的罪

紫巴D風今次咁準

加油努力

印度神童大手沽貨

又彈

唔係咁快上返啊

都是呃傻牛博v彈

In印度咖哩we7s

希望去到低位比我call

閪冧啊

地上最強都跌150點

肯定班咖哩佬為保神童之名
一齊沽鳩個市

賣咖哩富可敵國

而家先係開波
陣間跌1200點

有位Call了

留既留, 去既去, 要黎既始終都要黎

我當你認真

落低d先call

好多牛call 返上去

我畏高, 240等你

醉b 又羊到仆街but 唔敢跟

收到風聽日240

好地地其實跌乜

屌你老母大戶夾熊夾到年廿九
屌你老母屌你老母

閪……………

頂唔順了 斬....

過夜牛點算

仆街急跌
獲利回吐
玩左咁多日d profit一野冇哂
印度神童咁堅

懷疑全世界大戶想造神 擺咖哩仔上神枱

仆街咖哩powder

大芋拎左去切片炒

反彈果下平倉了
早睡早起

反埋手

謝b又羊

美股癲L到呢.....痴9線.....

升番晒啦神童

快到

跌個陣。總有人覺得。到底啦。買完再跌
愈套愈深

心理質素好差 咁就嚇走左

10分鐘快閃執得70點

港女先勁
早段好硬
而家老美回佐150點
佢先彈50

開兩張細就伍佰

再跌過

美股撚狗市

道勁過納
大大條水喉射住

正仆街

快啲返印度食咖哩
唔好再攻擊我coin master村莊

call 左納喇可以直上14000

等大v

咩位call 之後斬左

咖哩有毒

識玩
call納係贏得多過道

300尾
最低位斬

好慘 miki 反彈力is on9

大戶快d造鳩咖哩仔

有無反手

嘗試中

有位call喇

我call高左

真。股災

三幻put 真係冇得豬，又羊200點

中華賭俠

一陣就夾到你叫媽咪

說好的296呢

平左la慢慢夾

反手未 我帶你羊到中風

set 左多次3 幻put

醒目仔

提提大家 半日市

突發 原來今日無爺閪

唔止無爺西，連人都無晒

玩完啦 297

係半日市狗也不屌

俾位call 叫乜柒

好驚呀 震到就抽筋

Call 佢老母

熊軍大勝

你羊撚到仆街 同我扮驚
我有條針埋伏你身邊

又話296呃人既屌

297 呢屌呀

印度神童又中

298 過多陣299 3萬1 過半日 大奇蹟日呀

又呃鳩人我想296平倉走人呀屌

早晨

信念呢

跌都唔俾跌

睇個勢都29開

似係30129

唔驚 最後煙花

296我平手走呀唔想等過年，早知尋晚插到297果陣輸少少走人算

突發 熊軍大勝

30290山頂

無296都唔算贏

我諗牛軍都無話好說啦?

過年真係唔好好易爆袋

長假期走貨是常識吧 唔通仲擺係度任人魚肉咩

輸得心服口服

正式宣佈 而家仲留緊言既會然係非常爛賭

新年唔賭幾時賭

屌

早啊毛巴

新年打牌 魚蝦蟹 射龍門

啱

新年財

半日都要贏

唔賭點知係咪轉運

我今日贏錢 新年就去搵雪雪

年30都跌市

盧覓雪

你老母跌得1舊水當我地係雞呀

美期同納指做咩唔識升等左成晚都係果個位

係呀

100點內妹

新年前辦年貨
新年後數錢錢

插啦終於插啦

逼大家坐過假期
天真
我本身都諗住坐爛條脊椎

837-1
Will cut before noon

未撚跌到29600 咪玩啦

仲係咪850 call

Try try luck

好彩636勁假走左
唔係就67

Target 60-70 points

花生 加油 好姨

吓 我三萬call
面不改容大家知我咩料啦

面癱咋

勁撚到

冇305我係唔會走

跌啦跌多啲啦屌你個屎眼

ate?

過完年再玩

比準咪298

比盡*

牛市驚hi

準備入295 發達牛

又係你3幻檔落去

我準備好三零伍伯gel

Eat jor 🥶

rich

要V了

彈乜鳩碌落去啦

大V未

58 points , 收工

過肥年

If 580 points is fat ,
58 , less than hkd3000

幾時先肯落297玩撚死人咩

rich woman want big j man??

Call jor dim suen

837 熊左？

大期姐 熊仔邊有野食 跌咁少

大期put 人地食埋

係咪開始第二波攻擊啦

琴晚跌到312急彈313 個市仲好強

Today no direction.
Suggest don’t over weekend
Have a relax holiday

有冇玩miki呀

Today won’t 收身懷六甲
I guess still have dh or dl
Dh chance is higher

尋晚上唔到315 唔係就put 左啦屌

棍升

Dh already did ? Or can higher

知我咩料啦？

我屌你個臭西咁都要俾個假希望我, 一係你就直接爆上去斬我倉啦屌你

衝呀

牛友召喚過新年

V上去 綠燈收

有反手仲rich 呀

得返4000蚊過年

奈b 都收爐 真係生性
老懷安慰

隻快手大上大落
好撚癲

Mean still have dh

可憐的我用支牛

仲有2個鐘收爐啦 各位淡雞

Dh not seen

880 + 1

why dont call at 2977x

Will but before noon . 800 cut
Around 960 eat

rip

ate 左啦人地

???

Gogooggo

又3幻點 講個笑話 淡友

可能佢以為全日市訓晏啲先玩

淡友收爐lu過肥年

又棍落

淡友仲有一絲希望

唉 比佢棍上嚇到我走左極熊..

燈

真 只係佢未訓醒

我都差啲走左

將會後悔點解唔走

一瞬間又少左幾千過年 我唔做人啦 放左7成 剩3成R痕

集氣

淡友全力上呀!!!!!!!

又夾 我屌 輸左3皮幾

靜啦 光頭仔

死燈神

何出此言

雙底 大爆昇

U eat again la fat fat

Not yet . Hope today can win la.

U not yet eat?
I buy up also
Hope can 30100 around
And收工

資深牛熊友應該看到大方向了

Around 960 sin eat

299沽壓大到 熊軍驚閪咩

信唔信好快出事

你嚇我唔到既 29600見

你信個光頭佬真係熊軍

出咩事

喂 咪25啦

轉燈未

又升番上黎啦, 好撚似無間地獄咁俾完假希望你然後夾鳩你, 再俾假希望你跟住再夾多你一次

放完假爆

怕D新會然比你fake 臭

發現我講啲咩個市都會調轉行

好撚攰望到 一係就29900企定定啦

熊熊要走了好似

鬼有新會然

轉燈啦

居然咁早醒

用你個光頭仔打燈

大奇蹟半日

2013
27賣左

好姨又然

ready

Ate
Today enough lu .
收工
Over 100 points

ate 啦又然差十幾點打

Today quite easy to play

fatfat la

咁就5K

🤗lucky

放我走呀

can i change luck with u?

淡友lives matter

Hi淡友

玩完巴molamola點溝都唔跌

挽留玩完巴

現在全玩完了

change my mind

點解285冇接快手返黎

熊軍信念！

走了

今日係早收定點 唔撚記得

好姨食完就棍回屌 大芋黎架

半日

12點收 咁係係又係牛軍大勝 我屌

下午終於唔識升

得過一個鐘 唔熊了

好mean

唉屌

Sad but true

救救熊軍 不要再升了！

3幻都企得上
不如就3幻4穿個歷史高先啦

收爐啦 咪撚玩

收爐等美市

抽返1，200點比大家開心下啦

你兩邊都gel ga

又黎3萬put再上應該唔會即回掛

心臟接受不了 蝕啲走佬

紅燈收咪算囉
又唔洗對熊軍咁殘忍

咁易中就發達la

屌佢老母 隻牛食價食撚到 唔上
唔比你走

今日唔玩la

QQ磨完未

喊出黎

隨時過完年 一開305

熊軍表示未食到已經放棄

我一視同仁

再抽上去我真係屌住老母過新年

好呀到時再put

醉b賺夠啦

你都係la

我今年輸夠啦
唔玩啦

不要自作多情去做淡

我同奈b 表示gun

做愛得嗎 有棍都ok我桶你喔

但聽日就係下一年

gun 謝sir

下年先玩la,抖下

我知錯啦, 落番296俾我走OK

返黎就30600

305 見

過年返嚟棍上就RIP
我勸你收市前平

斬未 唔想留過年了早上賺幾皮唔走 依家蝕幾百

痴線仲有得升
我玩埋你個份

做咩爭野玩

agger ,9 成棍上600 點

真係on9 得半日市仲有得升

301

今朝原來外賣仔特價

又唔係輸好多輸萬幾兩萬左右, 而家平好唔撚甘心一陣平完返黎千跌我跳樓都似

京東

中美會打仗?

究竟我當初點解會300蚊放美團

仆街D熊咁撚貴既，得返20點就打都無0.01玩

4 張細？

When u want to put , then call it
When u want to call, then put it

I ate too early

yes大既話我應該係ifc頂樓

升到咁總有人唔想玩既
做好人真係好呀，日日gel下頭上水威威

夾淡夾淡 夾到年三十晚

1833

毒絲
小米終於gogogo 啦

新一年可唔可以有個新開始

30000-1 mhsf
Over weekend

高j 好人含撚哂

好e 出手put

qq 外賣仔都破頂 黎緊仲唔係到屌米破

震走咗喇
空倉過年

Small future

上返35好唔好

過坐年太勇武賺多d

我大淡友都唔夠薑認真

I ate also
岩岩食價走唔到 宜家終於走左
Happy holiday 爽

我又係28即放

你幾錢入先

想收DH

隔咁多日無極強信念都好難搞

26.8
我見佢玩緊26.5-28 個range

我29車尾都仲坐緊
賺住走？

有錢咪得囉，使L信念咩

琴日 升破30000點果陣隻牛升到上0.076
今日跌少少 仲係3萬點 但已經係琴日 29000既價位

有冇人知個價係點set

仲見到隻熊 明明都就黎轉燈成仲升緊27%

好撚唔鋸

自少睇認股証個價

唉有profit係手真係好, 過長假都有力啲

重記得幾個月前
入巴巴的時候
啲人話佢實快過外賣仔上300昆鳩me
如果我個下係入外賣仔唔係巴巴
DKLM

今日小左益價，好似係

街貨量？

arkk買左平胸好醫生？

今朝入熊都蝕錢

你想講29900? 牛熊食價唔駛理由其實佢話乜就乜架啦所以都係期指最公平, 公平咁輸法

今次似突破到 會keep住上

邊個價

又3萬
touchwood 再上又溝？
4 張啦喎

今次我miss左

Yes . U read me well

唔溝啦由鳩得佢算, 又唔係輸好多博佢而家出埋個雙頂放完年假大插插咯

And mini future only
No pressure
Just test luck
Buy big and small

醉sir 點先可以好似你咁勁

可惜聽日無市

期貨好似收12點半

好e咩年齡層成日都係打雞腸

lm 一棍上302

輸撚到仆街, 現誠徵對手做愛消解壓力, 男女動物均可有意密

11點前d牛唔貼價既
依家先升

Type English is much faster ar
I do legal field, used to type English

我桶你ok?

又day high 一跌就call

炒股4個字 高賣低買

太黑 我諗做愛都轉唔到運

我要插人呀, 有壓力仲要俾人插, 俾好友插左我成個月啦屌你

黑仔你幾好麻?仲有冇俾人夾

咁高位有走貨震蝕幾毫走都算賺嘅

有無人hold 過年， 覺得咁升法得有d鬼

殺埋238熊先好收呀

仲做淡我真係指撚住你個7頭笑

個名

我牛絲一早已經唱好 大家坐定SH 就贏錢

我尋日走了牛

唔好呀 冇佢地牛軍點賺錢 要講聲多謝添

有冇手足信念牛過

牛過先係正常操作

養唔養寵物

點解咁傻？

學個呀伯屌雞

唔敢過夜信念不足 今朝又蝕幾舊

年輕人應反思為何298不入貨

你師奶仔黎？

新手

Q牛過 新年後上800

今鋪開車2月上31000

平完隻牛升左4格
捱左咁耐 成日都係咁
Btw 大家快樂過年

呢期忙 冇買期 不過正股含哂

我過瘦年

試下跟人買
本個有個勁人叫推post XX

見你做壞人輸到咁
我好心痛

好想大笑

謝蛇TG 谷比料唔夠大愛

難分真與假

知我咩料啦

光頭仔丫嘛

咁跟光頭仔

一定撐你

Ok pm u

牛油已強化！

有TG谷 點解唔加我

我排先得嗎 大家咁熟
肥水不留別人田

流

走左 蝕少左
瘦年

屌 收市都抽到301咁款

入新界屌牛洩憤

上大帽山好撚多 仲可以參觀埋

話左今日實破300收市 點解冇人信?

若果今朝298入貨
今日已經大勝200點

我正係知新年前一定唔會跌住

你呢排好撚gel好想打柒你

一齊啦喂 硬哂

升跌都gel屌佢個咀仔

上大帽山屌牛 報仇啦
好撚多牛歡喜記得戴袋唔好咁唔衛生呀

熊軍完全唔需要擔心
放完假返黎將會有百年一遇既股災

收市入左極熊過年

你唔早講

無套先爽

各位31000 見

真 假後升多幾日
北水返黎後 股災正式啟動

我都係贏小小
算啦 無輸太多就ok
熄機收爐啦
今晚食餐好

31000cls

因為我夾緊
今朝坐到脊椎側彎

最後6分鐘 淡友平倉止蝕靠而家

痴撚線期貨仲扯緊上去

過完年自己諗

下星期真係310
至少都303試頂
睇路

單邊市任玩
假期返黎升到你懷疑人生

Losing 100 point mini future 😐
Over weekend

幾時止？

痴撚線好似無人沽咁既個個都掃貨唔通個個都想掃貨呀

有好b陪你

人踩人止蝕

過年番黎310
個個都搶貨呀

嘩！有畫面woo

Won’t cut
Plan to over weekend
If not, I used normal future la

講真 牛年唔買牛牛過
不如唔好再玩啦

Tips 比晒
吸收到幾多真係個人能力

年輕人應該熊年先買熊

快D問老公攞返啦！

新年後升1000

首領

新蒸頭買熊傻的嗎

牛軍由頭gel到尾

我贏都冇呀
新年閉翳

唔是師奶

我地有個絲打淡友谷 要入嗎？
只限無棍絲

好呀
Tg?

有大波奈，纛，好姨

雞年先買

有棍得罪你

哭撚左 有棍好友 係咪冇得入

Add埋我

電視啲最活躍港股其實點揀
9988上一蚊都報
京東尋日上10蚊就唔理

幫你地成功爭取左靚絲 TG
當係我牛絲鼠年最後一份大禮送比咁多位手joke

我都冇棍架 唔信問奈b

剪左佢囉

睇成交？

係呀 腳b係我姊妹

牛年搵返大錢

yes add me in sister group

點解你地有谷唔加我

加埋我pls,有男有女先開針

你地有棍谷

再上就輸左80%profit

求入棍谷

你信佢？

屌拿聲
個市停咗
是咪升到溶斷

光頭者一律禁止

仲天真過我

加埋加埋

做淡慘過做雞

我諗唔到大媽一返嚟又沽鳩佢會點
Cashed 過年好過

我見熊軍咁慘
用念力屌停左個市

舊人唔係本身有谷咩

隻136係香港gme
咁就十倍

你天真？
你燈姐

廢左啦

屌星期二賭場先開
未贏夠20%過年

多D上黎
我地不嬲冇開谷既

long time no see
293 做淡好似好奈既事咁
轉牛軍啦，一齊悔改

都得既上黎r計吹

雞年呀首領

今日，聽日同星期一美股每日跌1%，咁星期二港女一開市應該就係見290咁就贏了

但一收市就會冇哂人

夾爆你啫啫仔先跌

夾到傻咗？

仲幻想緊千跌呀

無人姐

你真係淡友充滿幻想

笑左笑埋右

三十樓的大笨象

聽日千跌 put左既無需太擔心

聽日撚有市
又撚熊軍

咁救唔到熊軍了
熊軍自求多福

你真係gel到光頭